其實謝霆鋒 張栢芝呢對好襯

有冇人見親呢張相都好想笑

佢哋根本同一類人，成長背景近似，大家都mk格， 打扮標奇立異又唔理旁人目光，性格豪邁，相信栢芝會欣賞霆鋒行chef lemon路線

但霆鋒不嬲有舖煲老藕癮，佢有無愛過柏芝都係問題

別人笑我太瘋癲

個眼神我諗喺果套交警制服

乜野？
戴辛蔚
趙學而
王菲
全部都係老藕

佢一生最愛可能始終係王菲

我估有嘅 但唔深囉
但霆鋒真係唔錫佢小朋友
可能因為佢成長都無乜人錫影響

柏芝真係全程投入來愛你

咁就咪學人結婚生小朋友啦

👮🏻‍♀️

跟本都唔鐘意條女, 點會鐘意條女生既小朋友

以前嘛

大佬，個仔同edison成個餅印咁點鍾意得落？

見親張圖都好想知係點拍

請左印度導演拍

不如問點解有膽量拍得出, 幕前幕後都係

唔係自己既 邊個會錫

踢就得

真係幾襯
一個傻一個癲

襯又點 最後咪又係⋯

栢芝一定好傷

但霆鋒真係好靚仔

佢自細冇母愛真係搵親都係大過佢

on9?

唔傷？

自己黎傷乜撚

因為唔係親生

謝霆鋒不顧一切，選擇同張柏芝結婚。

謝：「我把戒指藏在身後，跪下求婚的時候，我得到她一個反應是，我認識她這八年來都末見過的反應…」

有又點 柏g最愛壞男孩 仲講明冇嬲過佢 你係檸檬你忍到咩

老咩藕 全部廿年前都係廿領歲後生仔 最多都係叫姐弟戀 只係過左廿年大家都老晒咁解

王菲 lemon 栢豬都係怪人
點解唔揀栢豬係因為佢唔夠王菲怪

佢小朋友都唔知係唔係佢嘅

柏g 對波大左好多

一定好感動

若你喜歡怪人其實我很美

檸檬自尊心一定強啦 點忍

咪玩啦 家庭背景完全唔同

好耐以前 霆鋒講過只當張柏芝係呀妹

屌個妹 好賤呀

我係真心架

王菲 真係
唔知點解會同佢一齊
完全感覺係兩個世界既人
雖然大家都串柒柒
但王菲比人感覺係 好高高在上
謝霆鋒就真係街邊MK咁

好靚仔

仲有盧巧音

對正常男人黎講
聽到 王菲把聲 同 柏芝把聲 既生理反應系冇得呃既

想問下點解個個都話霆鋒唔愛柏芝
當初唔係因為柏芝爆醜聞先離婚咩

謝廷鋒 余文樂 方力申 etc

個個獨當一面

但都生不逢時

因為一個世代

只能有一位代表

edc好壞

呢幾條友夾埋D背景同關係真係複雜到寫個劇本出黎都得

又係喎 所以佢哋好特別

張柏芝隻死爛臭雞都有人吹奏?
定係我真心左

仲有盧巧音！

臭咩雞呀 人哋有情有義呀

柏芝後生真係靚到唔識講

張栢芝俾陳冠希影完個黑鮑 謝霆鋒都原諒佢
但真正搞到離婚係因為張栢芝向飛機撞到陳冠希 仲要再一齊影相po上網
試問有邊個男仔忍受到呢種綠

喜劇之王 星願 靚撚到屌打全盛時期既呀嬌啦

王菲都兩個老公啦

4分1英國血統
如果宜家同件鬼生個女
個女一定勁靚

真正原因係謝霆鋒根本只愛王菲囉

愛王菲 喜歡柏芝 柏芝痴心錯付

佢自己都係小朋友 中二病咁多年都未好過

雖然好鍾意王菲 但我都覺霆峰同栢芝勁襯

張栢芝我覺得正常好多
雖然佢有唔少俾人覺得魯莽痴筋既行為
但係佢總有個明確d既動機
只係唔太將d常人覺得受唔住既後果/代價當回事

謝霆鋒個人就真係一舊雲咁
明知唔會瞞得住，仲會罪加一等都要搵人頂包
明知識結他既人一睇就穿，都要曬自己手單線solo
除左追王菲，其他時候都好似混混噩噩咁
一言一行古怪而搵唔到個目的係咩
難道真係只係為左錢？搏曝光率？

好慘 靚到咁條件好都情路坎坷 條件唔好既點算？好灰。。

睇住霆鋒注重地望著淋晒塌晒既雞蛋仔一副欣賞既表情, 我覺得佢根本唔需要人認同,, 自HIGH都夠玩一世

一個人太相信愛情後果 柏芝好需要愛 要愛唔要面包 因為佢自己搵到面包 佢地分開根本好正常 大家性格都相處唔到 成日嘈交 機艙影相只係導火線

渾渾噩噩都可以咁成功 認真咩

把聲都爛到唔識講

靚既人自古以來都係坎苛 決定唔到自己命運
反而把聲靚先會過得好

檸檬不嬲活係自己世界 冇渾渾噩噩過

相入邊果位龍心黎

謝霆鋒已經痴撚左線

見你地講起 特登去ig揾栢芝
發現佢個ig del 曬啲相 又set private
發生咩事

邊個嚟？

靚女先容易情路坎坷呀

解釋下呀師兄

女方問題又賴男方到
你老公偷食然後賴你鐘意另一個得唔得？

岩既，唔識簡男人，又唔安守本份，爭唔落

柏g鍾意edc多d

柏G講過佢好中意小朋友 最大既願望就係做人媽媽 所以就算離咗婚 佢而家都應該好幸福
睇得出佢真係對兩個仔好好

佢地兩個都有問題 兩個都係小朋友撞埋一齊

柏芝一知佢兩個復合 激到入醫院喎

根本佢地好襯

mk妹, mk仔

點解個個都幫張柏芝？比著你係lemon 點忍呀？老婆比人睇過晒仲要係人都知比edison 搞過，之後又機鎗影相，忍到仲係男人黎？

你錯喇 飛機嗰單嘢之前都一直冇原諒過
嗰時出嚟講啲咩說話話自己原諒都係扮好男人博人同情接多啲job
嗰件事一出之後柏芝喊哂點求佢都唔肯見佢

你講到男嘅冇偷食咁

以前覺得柏芝打動到謝霆鋒好感人

靚女啲人埋佢身可以係因為好多嘢
可以因為淨係想食佢 亦都可以因為媾佢係想show off
亦都因為係靚女 所以好難信人好難真心覺得一個男人係真係鍾意自己 唔係有其他目的
好似係

個段期間都維持幾年喎 上電視做訪問後 都生左仔 點冇見？

古代美人都冇咩邊個好下場 現代都差不多 有啲早年苦 晚年好 有啲早年好 晚年苦
髮髻不齊夫妻宮差 瓜子臉晚年差
柏芝一生唔缺錢 但感情都係差

其實我想知王菲有咩咁吸引姐 幾十歲人都不缺男人 個頭分手 轉頭就有人追

真 個個都識講紅顏薄命

我都唔明

四大美人幾乎個個被矇上滅國、亂政既罪名 宋朝皇后仲被元軍搞到墮胎同輪姦添

現代美女好啲 李嘉欣、黎姿出身差 都嫁到有錢人 藍潔英就晚境淒涼 可能唔夠聰明累事 柏芝呢啲家庭複雜 好需要一個人全心全意愛佢 可惜唔識睇人 揀中一個唔係咁愛佢既人 或者堅持一個錯既人 唔識放手 當初姑拉搞到佢地分手 之後又一齊返 柏芝梗係覺得destiny啦

我覺得拍拖、結婚、離婚 唔會只得一個人錯晒既 佢地係郎才女貌 可惜性格火星撞地球 柏芝治唔住檸檬 檸檬都係王菲先守得住

同呀妹啪啪啪生仔

老竇食嫩草
個仔走去煲老藕
代父驅風

王菲係終極公廁 每嫁一個就生一個
個個細佬都唔同老豆